開始見到多左港男拖泰、印、南亞裔出街

港女係香港已經多過男

唔係
其實差唔多

我係直男
請問獲取個d女？

正好鐘意小麥色肌膚

平時坐係街個D就算9數
但見過人拖靚南亞女真係幾撚正

btw 全世界最多剩女會唔會遲下變左係香港

港女一定多選擇過港男
又自立又有經濟能力既女人好難搵
大家一齊周圍混種 雙贏

唔洗幫港女擔心啦 佢地英文叻過好多大城市架
又有能力 又獨立 D西方外國人好鐘意架
你地港男廢 東亞男父權大過天
都係西人先至高攀得起

果d通常係約出黎扑野 第一次見去食個飯行下街先冇咁尷尬 之後就去爆房 唔係真拍拖wo

南亞後生女直頭正
屌過一次

點正法

點識

靚，大波好渣手
個閪又屌得舒服

搞個NGO專幫南亞後生女咁咪有得識
好似係

南亞輪廓其實幾靚